火魔法師 麻煩笠好啲你地自己個樣

保護自己呀仆街！

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推7／10

推8／10

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

推9/10

推 萬事小心

推10/10

遮好啲先好掂火

保護自己 愛護家人

再推

推呀

依家啲火魔法師多數狗扮

幫推！
無論電視定現場，都見到手足防備心好低！
我知真係好熱好辛苦，但你哋哩啲高危人物，一定要帶好口罩！

push

希望可以掉準小小真係掉中狗

推

最勇武的都係